SaidTheSky點解仲未上到一線

成個tracklist都好好聽
見佢同illenium 合作都唔少
但illenium就上哂位
點解saidthesky仲未夠資格 諗唔明

Future Bass: Illenium
Melodic Dubstep: Slander/Seven Lions

Said the sky係邊隻

我覺得似future bass多D
btw佢隻狗好得意

同illenium 一齊出嗰幾首真係正 得閒聽埋佢其他歌先

Rush over me好好聽